Q1. What is Spring?
Ans:
*. A non trivial application is composed of many components. Each of these components are responsible for its own piece 
of the overall functionality.
*. At its core, Spring offers a continer, often referred as Spring Application context, that creates and manages application components.

Q2. What is Component?
Ans:
*. Component is also called beans, more like : bricks, mortar, nails etc all wired together to make a complete building.

Q3. What is Dependency Injection?
Ans:

Q4. Where Dependency Injection relies?
Ans:

Q5. Why we use @Configuration annotation?
Ans:
 
Q6. What are the benefits of Java Bases Configuration over XML based Configuration?
Ans:

Q7.
Ans:

Q8. When does explicit configuration is required?
Ans:

Q9. What is AutoWiring?
Ans:
 
Q10. What is Component Scanning?
Ans:

Q11. What Auto configuration?
Ans:

Q4.
Q4.
Q4.
Q4.
Q4.
Q4.
Q4.
Q4.
Q4.
Q4.
Q4.
Q4.
Q4.
Q4.
Q4.
Q4.
Q4.
Q4.
Q4.
Q4.
Q4.
Q4.
Q4.
Q4.
Q4.
Q4.
Q4.
Q4.
Q4.
Q4.
Q4.
Q4.
Q4.
Q4.
Q4.
Q4.
Q4.
Q4.
Q4.
Q4.
Q4.
Q4.
Q4.
Q4.
Q4.
Q4.
Q4.
Q4.
Q4.
Q4.
Q4.
Q4.
Q4.
Q4.
Q4.
Q4.
Q4.
Q4.
Q4.
Q4.
Q4.
Q4.
Q4.
Q4.
Q4.
Q4.
Q4.
Q4.
Q4.
Q4.
Q4.
Q4.
Q4.
Q4.
Q4.
Q4.
Q4.
Q4.
Q4.
Q4.
Q4.
Q4.
Q4.
Q4.
Q4.
Q4.
Q4.
Q4.
Q4.
Q4.
Q4.
Q4.
Q4.
Q4.
Q4.
Q4.
Q4.
Q4.
Q4.
Q4.
Q4.
Q4.
Q4.
Q4.
Q4.
Q4.
Q4.
Q4.
Q4.
Q4.
Q4.
Q4.
Q4.
Q4.
Q4.
Q4.
Q4.
Q4.
Q4.
Q4.
Q4.
Q4.
Q4.
Q4.
Q4.
Q4.
Q4.
Q4.
Q4.
Q4.
Q4.
Q4.
Q4.
Q4.
Q4.
Q4.
Q4.
Q4.
Q4.
Q4.
Q4.
Q4.
Q4.
Q4.
Q4.
Q4.
Q4.
Q4.
Q4.
Q4.
Q4.
Q4.